真心開始覺得皇馬係賤種

對唔住都要講聲
不過疤狗更加賤種比起皇

鮑姐

死黃狗又想轉移視線

我都無叫你 咁早出黎吠 博加人工呀

常見伎倆
又想鳩噏轉移視線 等人唔去提卡吐罷操

根本兩隊都賤

推

Why not both

why

皇馬球員屌左你個鮑姐？